{
  "Grants": "Conflux<br />生态项目激励",
  "Grants desc": "24 亿 CFX 激励",
  "Apply": "申请",
  "Let's Start Building": "行动起来",
  "Build desc": "还等什么？速速行动，从生态项目激励计划中获得资金或支持，创业就在今天！",
  "Grant Categories": "激励范围",
  "Categories 1": "基础设施",
  "Categories 1 desc": "开发跨链资产、数据等基础设施组件工具",
  "Categories 1 content 1": "<strong>互联互通</strong>，链接其他区块链网络",
  "Categories 1 content 2": "<strong>跨链</strong>技术",
  "Categories 1 content 3": "<strong>预言机</strong>开发，针对链上和链下数据",
  "Categories 1 content 4": "<strong>开发者工具</strong>，如分析、查询等",
  "Categories 1 content 5": "<strong>通证标准</strong>，如 NFT、RFT 和同质化通证等价物的标准",
  "Categories 1 content 6": "<strong>身份验证</strong>，如钱包、KYC、证书认证等",
  "Categories 1 content 7": "<strong>安全工具</strong>，如审计、密钥管理、托管解决方案等",
  "Categories 1 content 8": "<strong>移动端和游戏开发工具</strong>",
  "Categories 1 content 9": "<strong>市场信息聚合工具</strong>",
  "Categories 1 content 10": "集成<strong>钱包</strong>",
  "Categories 2": "社区",
  "Categories 2 desc": "社区发展、管理和运作",
  "Categories 2 content 1": "仲裁、DAO、投票及<strong>治理</strong>",
  "Categories 2 content 2": "<strong>数字资产管理通证标准工具</strong>，如稳定币、NFT、跨链资产",
  "Categories 2 content 3": "<strong>加密经济学</strong>应用产品的定价、监管、质押等",
  "Categories 2 content 4": "参与并支持<strong>社区发展</strong>",
  "Categories 3": "DApp 生态",
  "Categories 3 desc": "提高 Conflux 网络中 DApp 的用户使用率、流动性和可组合性",
  "Categories 3 content 1": "<strong>DeFi 生态</strong>：如稳定币、跨链资产、支付渠道、借贷平台、合成资产（衍生品、期权）、DEX 、做市商等",
  "Categories 3 content 2": "<strong>通证项目</strong>，如非美元稳定币、跨链 BTC、ETH 及获黄金托管人背书的通证",
  "Categories 3 content 3": "共同创建 <strong>NFT 世界</strong>，如游戏、艺术、收藏品、音乐、一切天马行空的创意",
  "Categories 4": "重新部署",
  "Categories 4 desc": "将资产迁移至 Conflux 网络",
  "Categories 4 content 1": "为测试网及主网部署进行<strong>技术整合</strong>",
  "Categories 4 content 2": "促进<strong>跨社区合作</strong>",
  "Categories 4 content 3": "为<strong>资产迁移</strong>提供流动性",
  "Explore Open Grants": "项目激励",
  "explore left 1 title": "Ledger 支持",
  "explore left 1 content": "：将 Ledger 的硬件钱包与 Conflux 网络整合",
  "explore left 2 title": "游戏钱包",
  "explore left 2 content": "：开发游戏钱包，整合开源游戏资产",
  "explore left 3 title": "数字合同",
  "explore left 3 content": "：开发基于 Conflux 网络的数字合同工具",
  "explore left 4 title": "DApp 数据分析",
  "explore left 4 content": "：开发、收集及分析 DApp 数据的工具",
  "explore left 5 title": "测试组合",
  "explore left 5 content": "：为开发者在 Conflux 网络上开发测试工具",
  "explore left 6 title": "移动和桌面端扩展组件",
  "explore left 6 content": "：为 Conflux DApp 和钱包开发移动或桌面扩展工具",
  "explore left 7 title": "质押",
  "explore left 7 content": "：建立可质押 CFX 的钱包（B2C）或协议（B2B）",
  "explore left 8 title": "市场聚合器",
  "explore left 8 content": "：在 Conflux 网络上开发市场聚合器",
  "explore left 9 title": "监管 DAOs",
  "explore left 9 content": "：开发基于 Conflux 网络的社区监管工具",
  "explore right 1 title": "收益聚合器",
  "explore right 1 content": "：在 Conflux 网络上搭建流动性挖矿收益聚合器。",
  "explore right 2 title": "稳定币",
  "explore right 2 content": "：基于 Conflux 网络的稳定币",
  "explore right 3 title": "多链收益产品",
  "explore right 3 content": "：通过 ShuttleFlow 开发跨链收益 DeFi DApp",
  "explore right 4 title": "DEX：在 Conflux 网络上开发去中心化交易平台",
  "explore right 4 content": "：在 Conflux 网络上开发去中心化交易平台",
  "explore right 5 title": "借贷",
  "explore right 5 content": "：开发安全、非托管的借款/贷款协议",
  "explore right 6 title": "合成/衍生资产",
  "explore right 6 content": "：在 Conflux 网络上引入合成资产",
  "explore right 7 title": "社区通证",
  "explore right 7 content": "：在 Conflux 网络上开发创作者平台",
  "explore right 8 title": "NFT 指数",
  "explore right 8 content": "：在 Conflux 网络中上线 NFT 指数",
  "explore right 9 title": "社区",
  "explore right 9 content": "：建立发展 Conflux 本土社区",
  "Rewards": "奖励",
  "Rewards desc1": "5 万美元生态激励，等你来挑战！",
  "Rewards desc2": "评审过程将分为两个阶段：提交线上申请表及入围团队详细提案提交",
  "Tier 1": "第一阶段",
  "Tier 1 desc": "2 个月内完成，项目激励高达 1.5 万美元",
  "Tier 2": "第二阶段",
  "Tier 2 desc": "2-6 个月内完成，项目激励最高可达 5 万美元",
  "Tier 3": "第三阶段",
  "Tier 3 desc": "完成时间视情况而定，项目激励最高达 10 万美元",
  "Tier desc": "激励金额以美元为单位，根据资质和项目的条款和条件，资金将以 CFX 支付。",
  "Project Eligibility": "项目要求",
  "Eligibility desc1": "项目工作应正在进行，代码开源，进展情况透明公开",
  "Eligibility desc2": "团队有提供区块链解决方案的经验",
  "Eligibility desc3": "项目需在规定时间内完成，一般时间应在 6 个月或以内",
  "Eligibility desc4": "项目需明确披露激励金用途，并提供详细的费用明细",
  "Eligibility desc5": "团队需长期致力于 Conflux 网络生态的发展，精心打磨产品实现共同繁荣",
  "Eligibility desc6": "预算较低、开发时间较短的项目将进入快速审核渠道",
  "Questions": "问答",
  "Go to FAQ": "了解更多"
}